屌你而家去親剪頭髮洗頭個陣就忍唔住笑到仆街

自從睇過有條撚樣話洗頭時會合埋眼之後突然擘大眼瞪住洗頭條友之後，次次去到洗頭個part就笑到仆街之後比人屌

睇字笑左出黎

屌，早知唔撚入嚟

same here

btw 有冇原po link

幻想咗出黎
返唔到轉頭啦

笑撚到痴線 一幻想起上黎就停唔撚到

睇完樓主咁講即刻幻想下
丫 仆你個臭街又真係幾撚好笑
笑撚到我停唔到
D眼淚水丫屎丫尿丫都忍唔住標撚曬出黎

一幻想到即刻忍唔住笑咗出聲

屌 真係笑左

唔知笑點係邊 但忍唔住係咁傻笑

吖又幾好笑

次次洗頭都好驚自己個嘴會向上微笑咗出黎，驚俾人覺得係變態
但越控制個嘴就越唔自然，越反效果

次次洗頭都唔知點解要係咁吞口水
又驚俾人當變態 但越諗就越緊張就越要吞

吞口水通常都係想扮冷靜，又係越扮越反效果

屌 唔明笑點係邊 但係office笑左出聲

有冇原po link

好有畫面 屌

我試過, 洗頭條友嚇到向後移左幾步, 同我講SORRY

死啦我仲諗住今日去剪頭髮

姐姐：
毒男：

一瞓底洗頭
姐姐：佢有冇相熟師傅呀？
毒男：（機關槍mode）無呀，我D頭髮長咗，淨係剪兩邊姐

之後大家靜咗
毒男：你哋呢間開咗好耐喇？
姐姐：係呀，廿幾年啦

隔咗一陣，戲肉嚟喇
毒男：……，$/××=眼
姐姐：沖到水入眼？即叫佢瞓上D幫佢抹
毒男：唔係呀！幫我沖下對眼
跟住兩個姐姐討論點沖
我洗完頭一起身見到姐姐用仔毛巾包住花灑頭，
D水好似洗面咁沖落毒男塊面
毒男個樣梳乾到

之後我同洗頭姐姐兩個打晒眼色係到笑毒男

笑到噴氣

點解我會幻想到田中太郎

屌我都係

屌你仲賤過叫人唔好試手動呼吸同手動眨眼

屌 下次洗頭我一定仆街

邊個Fd 剪頭髮就剪果日腥呢個post 俾佢睇

求原post

邊條撚樣

求原po

洗頭仔 :

成日洗頭合埋眼冇野做 諗起on9 post就想笑，次次洗頭都忍得好辛苦

我好後悔禁入黎
知唔知我依家就坐係度等洗頭

笑左
有埋畫面

究竟洗頭果陣應唔應該合埋眼？
合埋眼又怕人地以為自己訓左覺
擘大眼又怕你眼我眼老尷/唔知望邊到好

本身諗住今日剪頭髮，睇完之後我依家去左排$50單剪......

返唔到轉頭了

屌!!!!!!!

一隻開一隻合埋

lm

睇字係咁傻笑

個毒撚就是你

原來有人同我一樣

頂 係地鐵笑到痴左線

屌你 以後點去剪頭髮呀

原po呢

睇標題都估到講嗰個post
睇完真係返唔到轉頭

你咁避法, 即係代表你記得依個Post,
變咗你每次轉去單剪個陣都記得依單野, 會唔會剪剪下都笑咗出黎

腸

返唔到轉頭

睇呢個post都返唔到轉頭
Btw有冇原post?

屌你 以後點剪頭髮

你個名呀 hazard bb

屌 剪之前先見到呢個post

記住洗頭個陣千期唔好開眼

屌 我以後點去剪髮呀

試過同朋友一齊剪
咁洗頭個陣佢同我一齊洗
我: 朋友: 幫我朋友洗頭個師傅:
:水溫會唔會太熱
:你都冇開熱水
自此以後洗親頭都諗起

真係好撚好笑呀

遇過短髮靚女做洗頭妹
初初唔敢望(同埋嗰陣覺得佢係tb)
去咗幾次都傾兩三句(有次講我皮膚好咗, 暗爽咗好耐)
之後試過洗頭嗰陣望住佢
佢竟然面紅問我做咩望住佢
毒丁格即刻話冇

心諗會唔會有機呢
過兩個禮拜再去佢已經冇做

無圖你話乜都得

死唔眼閉咁望實佢

好有畫面呀 屌你

打完出來唔法國有D咩問題?

我由細到大 去親洗頭我都好想笑
原來唔只得我一個係咁

成班都唔知做咩9

打咁多字以為你講乜

即係 洗頭時突然開返眼望對方姐下話
咁多多餘說話

屌你
以後點去俾人洗頭呀

有咩好笑?

同埋正常洗頭個陣都係合埋眼

等老公

從來只會去十分鐘單剪，
唔會係出面洗頭，
無事

睇到呢句即刻吞咗啖口水

俾你嚇走左

毒撚真係好恐怖，嚇到人地工都唔做即quit，自己仲ff 有機

笑到仆街

有無details?

同居密友洗頭嗰段

睇完返唔到轉頭

Bb上場好勁

?

洗頭妹: 有冇邊度痕?
:屎忽好痕

屌 好撚好笑

你有冇睇清楚內文？唔係合埋眼咁簡單喎

有原po未

原post呢？

唔撚明有乜好笑....

關你撚事

睇完D字笑到停唔到

有無人出去剪頭髮洗頭果陣會望住個洗頭仔

水溫啱唔啱...
有冇痕....

其實有咩好笑

又真係笑左

一唸到場境個反應

寫li(連)眼

好彩我洗親頭都剩係望到天花版

剪頭髮洗頭個陣從來唔合埋眼

一啲都唔好笑

屌你老母以前洗頭都唔會笑
一睇完個post去洗剪就出撚哂事

由細到大驚剪頭髮就係驚洗頭個刻
屌你老味我以後唔洗剪頭髮啦依家

睇完個post 洗頭果時個樣

我咁岩陣間約左剪頭髮

有冇篇文睇下

笑點在哪?

次次洗頭都諗 當個洗頭妹問我有邊到痕既時候 如果答佢大脾內側痕佢會點 一諗就忍笑忍到成個身震曬

邊間洗頭有靚女紅姐？

姐姐

咁係怪咗啲嘅.....

屌你笑到標眼水

有近視，無所謂

屌你 搭緊地鐵 都笑撚緊

屌今日去個間洗頭係用洗頭機 冇得咁玩

屌 笑左

唔好擘大眼
細個見過有條友自己擘大眼比粒水彈入眼
係咁屌個洗頭妹
有個客串返佢邊人有擘大眼洗頭佢先收聲
之後剪髮師傅去幫佢洗頭解圍

屌你呢個仲好笑

其實我每次去髮型屋洗剪吹，洗頭嗰陣就會好自然咁諗起周星馳套電影方中sir 洗緊頭嗰陣個洗頭仔不斷問佢邊度癢，舒唔舒服，水溫啱唔啱，我就會成個人震晒忍得好辛苦。

我都唔明笑點係邊
但係唔爭氣笑左

屌 一陣去剪頭髮
好警笑左出黎
依加越唔諗 個畫面就越係咁loop係個腦度

原post 呢

屌你老母洗緊嗰陣諗起個post，笑到收唔撚到

仆街樓主 人地啱啱出黎做Pt 我就洗咁耐笑咁耐 屌！！！！

本身唔覺好笑，直到上星期剪髮諗起呢個po先發現呢個係一個咀咒

好撚q

屌頭先洗頭嗰陣臨喺呢個oost....忍到最後忍唔住笑

條友有無屌你